20蚊中秋禮盒係咪窮撚家庭恩物

喺吉之島見到 一合曲奇禮盒先廿蚊
仲要寫曬日文 睇落咁靚仔
中秋應付煩膠親戚一流

同時間嘅大眾牌子

點解可以咁平？